有無留意每日返工見到既女鄰居

住左咁多年，大家返工時間都成日撞到，見到佢由幾索，到今日同lift 企得好埋，見到佢有白頭髮出，忽然發覺佢已經變中女...